一諗到24號九龍港島大遊行就爽到不得了

做生意？ 聖誕大餐？ TG?

有冇發覺港鐵裝修完之後，呢排大遊行都唔敢閂車站？

有冇發覺又一城大裝修之後，d 狗唔敢入商場捉人？

行動就係有效！

24號，港九大遊行

本身平安夜都冇街出 正呀

2019聖誕唔使唱lonely Christmas

平安夜梗係出街搵人陪啦

迫到棍撞棍

正wor

個遊行上咗日程表未先?

全街手足

推到冇人搞

好玩了😍

多謝大家陪毒撚我過聖誕，24號見

行動推

正

今個星期六日有咩搞

想和你shop

推

平安夜最多人消費

和你聖誕

24-26號一齊過聖誕。

不如24號大家去銅鑼灣Times Square倒數

31號太子倒數

唉831既手足

諗起都興奮

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

開心

終於唔洗一個人過平安夜

毒撚有節目了

Push

諗起賣港城冇得開就興奮
重要提早同班大陸人講定 等佢地唔洗落黎
真攬炒 重想聖誕回血？

pish

屌閪? 不了
24號九龍港島大遊行

好期待同手足一齊過

push

我黎啦

不如去荔枝角

你認真？

警棍

定MK？夠多街坊

和你shop加報街音

諗起都high,硬晒

歡樂聖誕諗起同手足過聖誕就

會唔會變成毒撚遊行

好 我出丫

Btw怕唔怕24平安夜淺黃唔出

ok wo

happy ~happy~christmas

平安夜終於可以開多人party啦

今年平安夜終於都唔使自己一個過

freedom freedom Hong Kong
stand with stand with Hong Kong

仆街啦, 咁果日係咪要請定一日假, 冇早放

【突發】保守黨侯選議員回信，稱英領手足為 【countrymen and women】

正

今年終於有人一齊過聖誕

咪能指意賺香港人錢， 一齊含能啦

デモ~デモ~Christmas

聖誕期間要番工 好期待大家一齊賀一賀呢

全港聖誕大攬炒

諗起扯扯地

唔係想撥你冷水
商場地鐵開唔開好多時都係由政府施壓決定
而自從區選之後更加係想營造天下太平既狀況，然後popo陰質地玩地下捉人

下

我唔信淺黃個日唔洗出街玩

聞住tg 過聖誕

有不反就維園遊行到遮打

冇不反就全部入商場和你唱
（聽講出左聖歌版）
務求聖誕 1蚊不入中資

當然進行所有活動前 都要去黃店醫下個肚
做個facial 先啦

垃圾mon post 狗 而家唔做任何犯法野阿
知你地班狗又想混入卧底搞事

屌你咪撚破壞聖誕佳節啦

推

成班毒撚阻住人拍拖

講笑,推

出撚硬去shopping ，班豬警察又可以帶頭搞事

推上熱門

24242424242424

一齊行！過開埠以黎最撚warm嘅聖誕！！！
我行完同朋友一齊食火雞開party飲酒飲到天光！
黑警只可以成班核突佬企街食西北風食塵！

同被捕手捉倒數

推

24/12 同 31/12 都要搞活動，建議搞九龍半島，進可攻退可守

為關押所入邊既手足祝福？

tui

呢啲地方正，又搞倒班做大陸人生意嘅商鋪

31號夜晚開始遊行有無計

［行動］平安夜八區開花 ，除夕夜悼念831太子站手足

作為一個毒撚

係出面唱下國歌，攞大聲公讀我地寫比佢地嘅信當陪下佢哋都好

港島區先天地理不利，要避免。次次港島死傷慘重，又冇咩戰術空間

一齊xmas

go

要過一個好充實既抗爭聖誔

喂呢個正

出撚硬

24

睇吓有冇拖拍㗎姐

港九全部手足同我出黎，倒 數 迎 接 聖 誕 呀 !!!

聖誕節唔出街都唔知做乜好

支持

3點太早
6點開始行啦

係囉好無品囉

推

我終於有溫暖聖誕喇##do

蘭桂坊同諾士佛台點睇

作為一個毒撚本身仲愁緊要孤伶伶過聖誕

小弟有但照黎

我想join呀不過係醫院join唔到，可能要過咗聖誕先出到院你地代我行埋一份

幾萬手足一齊過

又無拖拍我屌

正，tg 聖誕

好野 毒撚有街出

行到1月1，諗起都興奮

毒撚表示好warm

有人*

下 一日咁大把 紅日有兩日喎聽講

希望燈左

諗得過

呢個post 要推一下～

你搞嘅話咪自己燈自己囉!!

S

我想去荔枝角收押所陪手足
好似中秋咁
手足 我地齊上齊落

香港人平安遊行!!

gogogo

黃店手足，果日賺多啲，記得捐啲俾其他手足！

正到爆

和你過

有都出！

聖誕tg 煙火匯演

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推呢個阿！！我要讀信比佢地聽阿

正呀,24號藍店夠膽就開門做生意

毒撚表示支持

屌你地老母有冇良心㗎

2日都要！
尤其新一年希望佢地唔好覺得冇曬希望
我地會陪住佢地

必須要搞

D

尖沙咀，銅鑼灣，旺角
咁多地方，唔知行邊度好

一人買枝啤酒 手足一齊過
嗱真啤酒呀

等咗好耐 期待

唔知有乜大搞作

Jeng

飲完個樽點算好

拿
今次有啲料到
食正條水唔該

一諗起平時叫佢遊行唔出班港豬fd行行下街食tg就爽到仆街

真係好期待呢d日子

荔枝角有手足出唔到來過聖誕,聖誕會唔會搞個活動去荔枝角?

溫馨提示：太子黨鐵當日會2pm 落閘

千其唔好亂咁扔 好危險

掉垃圾囉 個日呀蛇唔搞我我唔搞佢
最緊要搞到人消費唔到我地手足又齊齊出黎開心

24號和你報街音啱啲

除夕倒數放tg

好開心 有人陪

和你報

不如直撚頭就係荔枝角個頭大遊行啦！手足不能過lonely Christmas

今年終於有人陪
好多手足阿好溫暖

23 24 25 / 12 on call 72 小時

走唔走到呀

出街睇燈飾
初三周街拜年

平安夜終於約到人了
今日開始文宣airdrop 呢？連儂牆呢？

冬天遊行好舒服架，係咪先

大濫炒 is coming to town

想俾棍撞

利申有棍絲

唉..有冇荔枝角人熟路諗諗計
之前中秋唔係試過一次咩？

扑sing day

和你報佳音

呀蛇 平安夜唔撚俾出街？

25號呢

大濫炒 is coming to town ~~

加油！
31號仲有機會！
養好身體最緊要！

再講過！

爽

幾好

聖誕大家都放長假，一定好多節目啦

No they fear nothing. They are the rule right now.
But after that, they are just a pile of shit

有人陪我過聖誕

元旦都要
除夕都要

必需遊行

今個平安夜唔洗決定一人喇

急不及待要挽挽了

聖誕終於有街出喇

諗起香港平安夜同聖誕節都滿地Tear Gas, 真係難得一見呀

伸縮長棍

榮光報佳音

一齊塞爆黨鐵

Push!

終於唔係毒過平安夜

出擊喇眾師兄弟

陣間fc下先

推推推推推推推

邊個搞手?

毒撚要自己一個行

諗起都覺得正
過聖誕？遊行啦

將會係成世人最難忘聖誕

少年警棍

尋晚旺角有手足被12隻狗打 趴係地完全零反應

唔使再聽其實毒撚一個更開心

你要食TG

唔洗扮有街出 正！

Pish

推呀!!

Diu
book 定龍門先

攬炒is coming to town~~

有冇發覺港鐵裝修完之後，呢排大遊行都唔敢閂車站？

有冇發覺又一城大裝修之後，d 狗唔敢入商場捉人？

關咩事
啲狗換咗玩法咋， 以前就明捉，依家就暗捉

好耐未出過街睇燈飾

正 呢個活動岩哂連登仔

Me too

不見不散

全港報佳音 “願榮光歸香港“

啱啱散咗就有手足陪

毒撚終於有街出

正 就係等呢樣 平安夜終於有人陪

平安夜！
但要聚人就要早啲決定行動同宣傳。

毒撚幾十年，終於比到藉口自己平安夜岀街多謝香港人

林鄭月娥公然承認會用公帑養班奴才派

依單嘢要大力反對呀！

全公司放24號假
開心過白色聖誕

出黎行下街

24放tg 可能係歷史性

巴士底監獄

終於搞到個全巴打遊行

我去shopping 炸

好

推呀!!!! 手足出唔到來過聖誕

甴近平

平安夜遊行唔蒙面好嗎

今年平安夜終於有野做

平安夜有人陪啦 多謝你地呀

推呀

up

我一定會去荔枝角

呢個要推
24港九
31太子

2019年不再Lonely Christmas

好。。。我地齊齊過聖誕

扑撚爆黨鐵商場
行街啊拿

我想陪手足

平安夜冇街出

聖誕唔止24
要成個禮拜都要開花
真正攬炒

有狗夠膽入，商場冇保安阻止/默許
就mark 落小氣簿
25,26號假期自由發揮

和理過聖誕！

Gogogo

推
十八區和你shop

正
推

快d 定24，25，31號香港人日程

和你過聖誕

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

今年終於有街出 出街個個都係手足 唔洗驚對住情侶

有得諗

今個聖誕終於唔係自己過

我 要 攬 炒

平安夜

好期待

推到全世界一齊搞

推推推

24號見

支持 推

終於可以出街過聖誕多謝手足

128

講真
手足係入面裝修既話
保安俾狗入好合理

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

出街慶祝啦喂

正呀

我要攬炒

24行到26

推 和您扑濕夜

推啊

年年都倒數

24242424

TG大餐

推!

毒撚終於有絲打平安夜一齊唱榮光啦

正 最憎聖誕唔想做毒撚就要被逼消費

由炎夏走到寒冬，由暑假走到聖誕，香港人抗爭左半年！
但我地仲未贏！
除左遊行集會、街頭抗爭、和你lunch、和你sing等等，唔好唔記得我地要從經濟著手抗爭！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點：八區商場
（包括：元朗yoho、荃灣 city walk、尖沙咀 海港城、旺角 朗豪坊、沙田 新城市、銅鑼灣 時代廣場、太古 太古城中心、黃大仙中心）
頻道:

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

最後，平安夜，約定你！
光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

一齊唱lonely Christmas

生日有活動 正！

可以大條道理約女神24號晚行街

24號平安夜大遊行

約定你

毒撚福音

一早預撚咗12月24 25 26 31 1月1嚟抗爭啦

我理解尖嘴旺角都攪既話，荃灣就唔攪，攪屯門先岩
黃大仙黃左好耐，場細，攪唔起，集中去埋旺角
太古老銅可以合體攪個報佳音遊行

好興奮

推到有人改晒成首

和你Shop!!!

又好啫～聚咗人先算
最緊要商家無錢賺

今年同廣大手足一齊過

一定出

好多人訂晒24/25號食聖誕大餐架
你哋咁樣會令人無得去食，餐廳同酒店都無哂食客架

24號齊shopping

Merry merry Christmas
Glory glory Christmas
人浪中想追追自由
言論不想日日審查
Merry merry Christmas
Glory glory Christmas
明日大嶼必須撤下
所有大白象都要消散

毒撚聖誕無人陪

我覺得要作首聖誕革命歌

到持一齊唱

星期日 社福罷一起罷 罷工造勢集會
發起人:社福界
地點:中環愛丁堡廣場
時間:下午3點至5點

唱比popo

同班死港豬攬炒啦屌唔撚係人黎
香港人死左咁多
呢班死港豬想開開心心過節日？
慶佢老母聖誕新年復活啦

入嚟聯署 要求褫奪唔查催涙彈成分狗官陳肇始喺哈佛有公共衛生碩士學位

定十八區集會

十八區集會賀聖誕

好喎，報佳音，阿li Lu 吔 to the lord

好想同大家一齊過平安夜

此風不可長

得24號有25-26點算
梗係要一連3日都出黎手足圍爐

有得同手足一齊過聖誕 仲好啦

預我
一定到

星期二喎 幾點先

正呀，推

不過可否連埋31/12，年廿八果 d

到時請你食放題

今年唔再lonely 有好多手足陪住我

Tg is coming to town

流水式慶祝

好興奮呀

輕輕一推，和你報佳音

諗起24呀班狗又要陪我地玩就開心

聖誕大遊行

一定有

急不及待想行街了

推呀 我要出黎慶祝呀

正呀 諗起都開心

多謝你關心❤️我地31號見！不見不散！

24 25 26 31 都行得唔得

Ho ho ho

尋日先入過大埔超級城，大埔昌運，沙田好運，沙田廣場

同意！！！

大家一齊慶祝聖誕

光復香港，時代革命

好想24號聞催淚彈

和你普天同慶

和你shop

背景播住d 聖誕歌
🎄🎄

仲有尖咀海旁

聖誕見

約定你 毋忘831

正呀喂

平安夜報佳音仲唔係宗教活動？

毒撚今年聖誕終於有人陪

等d狗冇得過聖誕

24號晚望子夜彌撒俾狗告遊蕩+非法集結

24, 25, 26 和你行

明日die魚必須撤下

和你唱(聖詩)
和你行(街街)
和你睇(燈飾)

一邊尖沙咀，一邊港島

有拖都唔拍 陪各位手足慶祝聖誕

推 行動post

聖誕終於有人陪

諗起都扯

定25 正日，正式公假

和你展都未搞
搞左依個先

破天荒現場點名

我忽然心喐喐想去信德嗰邊

反正 lonely Christmas
let's do it

出到去望住一對對拖住行，自己一條毒撚自己行

ppp

到時見啦屌

24號終於有野做

平安夜終於唔洗一個人過

有女都照出和你shop

想做生意？問過我地未

時代廣場革命！

醒水啦

仲日程表

搞撚大佢

平安夜見！

仲有除夕搭正零時零分一齊大嗌 光復香港 時代革命 諗起都爽

街裡愛人一對對咁出嚟遊

Dioxin is coming to town

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

中途去荔枝角收押所唱聖誕歌比手足聽得唔得

點話比民陣知

推 好興奮好期待

遊行存體能。
永續抗爭

推呀屌！

平安夜終於有人陪我行街

推 平安夜出嚟啦

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

遊 爽

推！

一言驚醒洛克人

平～安～夜～

蘭貴坊，我黎啦

好興奮 同大家一齊過平安夜

到時身邊戀人一對對
旁邊毒撚心已碎
妖 哩d大時大節會顯得自己特別撚孤獨
但我都係會出希望唔好撞到識嘅人

OK AR

Sing hallelujah to the lord

廿四號生日嘅我終於唔係孤獨一人
有咁多手足陪我一齊行

下晝3點遊行

跟住6點開始和你 Shop

諗起都想射了

諗起班警犬聖誕冇得夠屋企人真係爽到爆

陪

Ok

應該叫咩 和你過聖誕？

好撚爽

不如聖誕果日出黎一齊唱

毒撚

未打完就出左
毒撚終於有街出 好興奮
興奮到未打完就禁左enter

攪錯咗下話？尖沙咀先多遊客

2019 refined xmaz, we define xmaz.

撞正24號生日

想要成首

嗚 個日約咗心儀對象
不過一定去！

平安夜出街慶祝ji

犯法呀??

好似話尖沙咀有黑絲絲打和你shop

PUSH

平安夜終於有街去
就算無人約，得自己出都好

Best Christmas Eve ever

冇一隻字啱音
但都欣賞你

齊歡渡lonely Christmas

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

30年前1989香港人點過聖誕

30年後我地唔會再犯同一錯誤
我地唔會再逃避

tg christmas

吊正呀

諗起都過癮

政府愈驚就愈要做

Push.

終於唔洗毒撚啦

仲日程表，無你係咪唔出？ 真係出街玩？

日程表係要消失，要一吹雞就即刻放低手上野出黎（even係非假日大遊行），呢樣野唔洗分和勇，做唔到咁就要坦然承認自己決心未夠，唔好用和理非黎包裝自己

其實就算冇遊行
啲人照出tst都一樣咁多人
多人就嗌口號

Good!

講得好啊

毒撚有街出啦

遊行 我要遊行

渣住火雞遊行

本身有節目，但搞得成會去遊行

利申：12/10分靚仔

毒撚們齊上齊落

係

好想同手足一齊過聖誕

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

12點鳩叫咪話唔爽

召喚民陣

Tui

請你唔好笑鳩我

多謝曬我本身仲好沾沾自喜

行行企企，第二日又返工，爽

P推！

仲大把人同你黃店撐枱腳

諗起一嗌聖誕節就全部人接住講快樂都咪話唔過癮

希望手足見到：
記得要預先宣傳話會有大量反共文宣出現和你shop,咁鄰國先唔會派人來！！！
一定要反共過聖誕～～

721831

一齊去唱聖詩

唔好嬲,呵返

721 85 811 831 101 1111

攬炒聖誕 要搞要搞 支手

終於有街出啦

24唔係紅日喎

你估個個上連登咩
終於明點解得返80萬！

仲話不分和勇，
大把手足係出面唔上連登的！

推 日日上熱門！

總之全撚部人出哂黎

第二日紅日呀

萬人上街賀佢老母

今年唔要再見到鹿車

wooo

lady boy

聖誕除夕同手足行街街

好提議

ph

又幾有道理

..

和你平安

推一推

平安夜一定要令全部商場提早5點關門，再無通宵黨鐘田

最warm聖誕已經幻想到個畫面

各位倒數緊嘅人！你地現正參與一場非法集結

如果攪得成，一定全世界都報

全世界新聞都報緊唔同國家點慶祝耶誕嘅時候，香港人依然係示威緊食緊TG，個反差大到呢

可以一齊過christmas la , Christmas 今年要迫爆尖東。大叫林鄭仆街🎊💯

咩叫攬抄?
就係淺黃定深藍都冇得揀，唔洗出尖沙咀慶祝

聖誕日日同你傳福音

推 咪洗錢

唔好阻住我慶祝聖誕

冇tg 點賀聖誕

最佳節日活動, 萬人空巷同慶賀

認真問 唱聖詩報佳音算唔算宗教活動？
係就嗰晚18區唱聖詩

毒撚有好多後勤絲一齊陪過聖誕

有無聖詩和你唱
第一個join

有棍絲連登好多

連登有愛

1號荃灣大河道快閃

諗到都硬晒

p

和理非都要進化一天

不了 thx

推post推文
1211醫療界集會（求幫推）

一千蚊一位既聖誕水魚大餐無啦

24號無嘢DO喎 一支公受唔受玩

倒數嗌光復香港時代革命

根本就自由發揮， 幾時得閒就幾時搞， 平時就係自己區搞， 無時無刻都要搞
全部人攬炒

24號！大遊行！

毒撚表示唔敢係平安夜出街

再黎多次老蘭集會都正啦

24 號冇街出嘅毒L福音

出呀

go go go

全港最大型Christmas Ball

tg 煙花 正

推到民陣搞

一齊

幾十萬人一齊抗爭賀聖誕

聖誕快樂, 光復香港!
新年快樂, 時代革命!

香港應該未試過有咁多人一齊上街慶祝聖誕

隨即各區開花閃擊

有聲有畫面

呀蛇 平安夜你要ot呀？

利申 保護手足唔撚狗

佢年年都爆架啦，唔鳩俾佢賺

不反有未？

正呀正呀

大型聖誕活動

經濟商場是大袋

問題唔係個個睇連登 你個case根本不適用
要攪大遊行但唔宣傳就想吹到雞你會唔會太天真？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

硬了

想行完再食飯

遊行完再和你shop

已射

血色聖誕

未出發先興奮
係嘅話 搵人整文宣
Facebook 一啲聲氣都冇
得上連登嘅人先知

大家記住唔好變聖誕嘉年華
唔好有任何行為好似慶祝聖誕咁

瀆職先係最勁既口號

文宣越早越好

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

全港手足一齊陪我過聖誕諗起都興奮

做文宣先，大家得閒就噴字又好貼poster又好，派傳單又好

Push 和你shop

原先打算平安夜落樓下公園坐，而家有地方去了

如果係嘅希望大家到時倒數完係默哀，而唔係happy new year

頂真唔可以漏左佢哋

和你慶

sing 哈利路亞 to the lord

come on

遊行

今年聖誕終於有活動出街啦!!

721 831 101 1111

有得諗喎

真攬炒

老老實實，我都幾期待1月1號放tg
我開始覺得自己痴痴地線

出，仲有1231倒數

鐵裝修完之後，呢排大遊行都唔敢閂車站
無ON9啦 區選完做完戲無用改左策略咋
你打爆左港鐵幾耐? 幾時開始回復正常時間? 係區選後呀 又好似藍絲咁睇唔到 唔知道?
用下腦先啦 乜鳩都以為關武勇事

好邪惡
我鍾意

今年聖誕終於有街出
到時見！

一諗到777下周將會聘用果兩百幾件廢物入政府,就爽到不得了.
咁做係明顯故意舞弊並破壞緊自治, 全數兩百件敢接受份咁工嘅,全數可以入HK ACT 制裁名單,而且仲要係金融系統果隻.

真毒終於有人陪
真毒終於有人陪
真毒終於有人陪
真毒終於有人陪

你點迫的

大攬炒 is coming to town ~~

我要平安夜黑警TG同我過

民陣！

一定去！

第一次平安夜有街出

d餐廳同酒店食唔到聖誕同新年大餐果兩水會唔會執笠架？

推！！！

林鄭含住那雜種陰莖

有冇人改

真 24年黎都無人陪既，今年唔係唔一班人過呀

psuh

好開心有大把手足同我過聖誕

民陣: 元旦見

1月1 見

耶穌召喚我地, 要出街幫佢慶生

交換雞尾酒同催淚彈禮物

merry xmas

正到不行，十八區報佳音

證明藍絲班垃圾係支那種 要比人打下先得

好急不及待想玩玩了

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

大家放心
上次121尖沙咀遊行攪手連登素人將會入紙
而遊行路線係終極改良進化版

點解無人提過1213兩區中學生集會？

同平安夜8區撞左？

開個post ?

我要成個聖誕都同手足過

唔會勁多單身靚女絲都會出黎同你一齊遊行

幫手行埋做左被捕師

推行動post

今年聖誕真係一啲都唔想慶祝，死咗咁多兄弟手足，個垃圾政府仲係日日迫害緊我哋，做乜要俾錢佢賺，我要遊行！

士氣

我要黑警都冇聖誕節，等佢哋自己啲女朋友老婆平安夜去勾佬啦！ ！

老漢推po

28 29 仲要有creamfield, 西九，一定high爆全場

屌慣撚咗不推文

推呀推呀

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

召集未？
any details?

好想同大家一齊過聖誕

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

期待🥰🥰🥰

提早幫全港打工仔放聖誕假

200萬人平安夜上街慶祝聖誕節有乜問題？
喺條街搞大食會都唔過份

不過食之前要先拜祭死難者，以示尊重

24、25、26 I am ready 😇

唔洗再毒撚一個

24 25 26!

其實 27/12 係禮拜五，如果可以駁到個long weekend 就好

荔枝角有意義，起碼都要去一陣，報報佳音，關心一下手足，等佢哋知道大家好掛住佢哋。

聽日有咩行動？請推行動post

1224

🤡

Gogo 攬炒 黑警加人工？

Go

sls

笑死 希望啲情侶都去曬遊行閃死你班單身狗

pushh

唔駛驚lonely christmas

無街出呀

聖誕遊行

正啊
獨撚又唔會孤單

情侶又可以拍拖

快吹雞

呢句好笑

遊到聖誕

我要攬炒呀

和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

直接噴藍店兩個字係門口地下

申請未

Lonely money Christmas

信你

推！！

行！

攬炒已經有效！！ 好多商店半年就頂唔住！！
聖誕 新年 對佢地係好緊要日子，
一定要打擊經濟！！ 攬炒！！
平理shop 快閃！！！

究竟24/12係去邊？

強力推介24/12同31/12去尖沙咀海旁推到有TG滙演

平安夜終於唔洗諗做咩好
24號一齊街上見

已訂購美國正版pepe
可以一齊揹出街
對抗劣質淘寶pepe

推

無乜人知

星期六、日
警暴展覽

星期日
靜靜雞和你shop

倒數完唔歡呼，用默哀代替好唔好？

出嚟等姐姐陪你行

2002年元旦，少年摑警。

兩個絲打仲毒

推 毒L不想一個人過聖誕 手足一齊出嚟倒數聖誕

我夜晚有嘢做 要去唱國歌比手足聽啊

本來年年聖誕都毒撚一個在家更開心嘅
今年毒撚終於有街出

雖然仲未知搞咩

但我已經預左同手足shopping

要唱返好耐都無唱的 哈利路亞

誰大誰正確

同場加映荔枝角拘留所外萬人大合唱
有無得諗？

諗起大商場閉哂門，high到仆街

好期待平安夜同聖誕既節目
無論和你shopping定係行街 唱埋巴絲改編歌詞既聖誕歌報佳音

Buy this one

一齊過聖誕

有冇人搞

g持

信！遊行定集會呀好想遊行

仆街 。一和平反，d支那 成堆就反黎shopping，成個商場又勁多支那

聖誕再冇活動就收皮架啦
大家幫手推啦

平安夜 通宵車

搞咗未口？

最緊要個2個大節日 。竟然無行動攬炒經濟

24號返尖沙咀收早

24/12
2000-0100

攬炒聖誕

推 黑警死全家

食聖誕大餐？食TG啦

有無姐

聖誕節生意額咁大條數
商場門口出TG?
班藍絲生意佬塊面都青埋

TG放題

留名 愈行愈小人

不如聖誕九巴地鐵全線停啦

小你老母 留名等連登愈黎愈少人上好唔好

單身狗表示：出黎行下個人都warm d

200萬 > 130萬 (連登數字 ) 睇下今次又幾多

你又行得密 又冇衝突事件 有咩撐得住個人數

有眼你睇

你咪等遊行完之後上黎屌鳩我囉

所有港鐵商場唔好諗住有生意做

推呀
我唔要過lonely christmas呀

巴打嗰日一齊格劍

終於唔洗自己一個過

Santa Claus is coming

毒撚: 第一次唔駛起屋企過

岩呀, 全民皆刀, 狗一定唔敢亂黎。

推到有人搞

24見

真係好想遊行經濟攬炒

宣傳

PUSH

繼續推

入左紙？

推撚爆

又要幫推

24 gogogo

要有人入紙報紙有宣傳先可以多人

入左紙未

平安夜花火大會

一定要大搞

今日想睇打
可以去邊？

推到有搞手

22號 習甲平係澳門
無三百萬都要有兩百萬人出黎
等全世界睇下香港人係唔會屈服

24好想出街感受氣氛

我要2019聖誕齊齊零消費

Tui!

一齊過平安晚

要去呀

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

係希望有個難忘平安夜

如果可以遊行到手足現在比人扣留的地方就好

起碼比佢哋知道仲有人支持佢哋

去旺區 銅記老蘭尖咀mk 大家一齊過聖誕

hehe

光復香港

有女ge咪拖女行
毒撚ge咪求其拖住隔離個條毒撚行lor

又有得ot 鳩打鳩拉

其中一項活動籌備中，幫手宣傳一下!!

我覺得0時0分一齊默哀個反差會大啲 媒體報導個價值大啲

岩啊

平安夜要人多先夠平安嘛

有無人會去荔枝角收押所聲援手足，另佢地感受到溫暖

繼續推，想同手足一齊過平安夜

屌你老母終於有個似樣d嘅行動post

有文宣睇下未

一班手足一齊過

有文宣未

Pushhh

好爽既

嘩 咁點得架 預埋我先得架嘛

你慢慢玩，我係日本囉

最溫馨嘅聖誕節

手足到時見

根本唔同民族
cls

尋日咪又係入商場拉人打人...

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聲援維吾爾族人權集會
公海:

聖誕革命

急不及待想玩玩了

24號 終於唔驚冇人約啦

爽死了！

聖誕燈飾好想睇

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

24，25，31 要巨量TG , 先有機會經濟攬炒

推到24號

Last Christmas, I gave you my heart, but the very next day you gave it away.

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海